[香港真係萬能插蘇] 係中國參與俄羅斯式選舉投票比養肥共產黨既美國民主黨勢力議員

香港人原來一直比地球毒瘤圍撚住